﻿#Find iSerial
sudo sh -c 'lsusb -v | more'
#find devices
ls /dev/video*
->gives: /dev/video0 /dev/video1...etc. können dann so im launchfile benannt werden!

#install webcam node:
erstelle Workspace_webcam, darin src, 
dann in src den usb_cam ordner kopieren, katkin_make und bashen (source devel/setup.bash)
dann launchfile "multipleWebcams" starten (Sobald auch ueye drin: heisst multipleCams)